（新）富士你個對焦又死咗呀！

但同上次比進步咗，只係對唔到焦

推